m記手c雞堡咁撚貴，是咪好好食?

窮撚想豪下

係😭😭好撚好味

狗都唔屌

依家m記最好食既包已經變番至尊安格斯

見人話啲雞少到離譜
不過間間唔同
m記 不了

後悔了😞 d雞成pat屎咁😞

醬既體積仲多過雞

正常嘅垃圾

啲醬好味喎 惹味辣口

手撕雞醬堡

啲雞嘅飼料喺用甲由整

但我覺得唔值咁既價

幅理想圖令人覺得d雞係鋪滿哂成塊扒, 現實d雞只有5蚊雞既size

已經連續食左幾個月, 想轉下口味牙ching

食大快活仲好

雙拼汁都得?

咁只好買板燒 除左24都係唔抵

個包麻麻